被捕迫唱《願榮光歸警察》喎, 不如整首地下版《願黑警歸狗屋》啦

涉向旺角警署掟汽油彈 16歲男生被捕後稱遭警迫唱《願榮光歸警察》

黑狗SHORT左喎

不如整首地下版《願黑警歸狗屋》啦, 有巴絲有興趣就你自己續寫落去啦

何以 死黑狗 尿再瀨
何以 令眾人 亦咒罵
全港 屌鳩你 剩係識 狗吠
你老母 叫你 仆街

屌你都話係國歌改乜撚

邊間教會

地下版屌黑狗又無所謂
反正多數場合都係唱正版大體啲
間唔中屌佢地咪當唱肥媽有話兒咁

教會？？

《願PoPo返大灣》

話撚左唔好改國歌

唱膠咗冇人會再唱原版 好似肥媽首歌咁

拉

改你老母咩 國歌都攞黎玩膠 肥媽首歌仲玩唔厭咩

已經有 啊!!!死黑警

已經有肥媽 冇呢個必要咁做
唔好㗰時間 即刻出去推行動post好過

不推文

肥媽個啲都唔係登大雅之堂用，係發洩大家不滿情緒時嘅一首好歌啫
而且正式場合都無人唱過肥媽

如果改地下版都係一樣間中宣洩下先唱啫
平常大部分時間都係唱原版先上到大枱表達到信息

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

唱歌加強都無話歉多首架
見個運動有小小暫時回落，而且見黑狗咁戇居都有先咁諗啫